屌 頭先去急症室睇病 班實習護士妹正撚到

比3個後白滑護士妹圍住 check血糖+照心電圖
去深圳骨場都冇咁撚正😍

10

有無即刻急性尿道炎，要求佢地幫你睇下症

9

樓主死雞蟲

呢d驚佢搵返男人同你玩

之前細個去身體檢查驗jj都成班係後面𥄫住，即刻扯到行